放低歌詞，我幫你寫

呢排手痕
祝大家新年快樂#

讓你 笑過 就沒勇氣 赤裸

你是千堆雪 我是長街

即使一生多出一根刺
沒有刺痛別要知

時計的偏差也需慣

#流年未亡 香樟依舊 夏天終於走到了最後

#我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

沿途是岐路 我方向未能明

有情者無情 世間便無畏

冚家high high high
少理阿爸正仆街

廢柴 食塞米
扮曬蟹嘅屎忽鬼

加油呀巴打

成碟青瓜過大海

情像雨點 似斷難斷 愈是去想 更是凌亂

一手好字 唔該巴打

在我心上用力的開一槍
讓一切歸零在這聲巨響

夜闌人靜處 響起了
一片幽幽的Saxophone

成和敗努力嘗試
人若有志應該不怕遲

偏偏癡心小子只知道上集 祈求下集是個可愛夢兒

美化了 我眼淚算得甚麼

天已黑
回家正好

巴打好大壓力？

覺得好笑姐

多謝你

I’ll spend forever wondering if you knew
I was enchanted to meet you

唔該曬你呀

其實憑甚麼，資格無多，
相信戀愛不信可以被愛，
心痛甚麼，習慣了孤單去過。

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

英文寫得唔靚，抱歉

自上幼稚園 推銷那醜陋
孩子不聽 要批鬥

這都好 自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道

唔該曬你

快樂跟不快樂只差一點幸福的運氣

童話遺書情書，尋找答案

哪裏有彩虹告訴我

說過要與你赤字看海

That’s why you go away I know ,Yes I know

說過要與你赤道看海

笑忘書

每隻螞蟻 都有眼睛鼻子 牠美不美麗？

倫敦總依戀雨點

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

感謝🙂

殘破身軀 注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月

I have loss the will to live
Simply nothing more to give

颳風這天 我試過握著妳手
但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見

輸了妳 贏了世界又如何
妳曾渴望的夢 我想我永遠不會懂我
失去妳 贏了一切卻依然如此冷清

多謝樓主,新年快樂

唔洗
你都係啊，新一年健健康康

樓主 中出 欣宜 69 口爆

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

唔該樓主

未算太過稀奇 不知怎說起
就算怎都不抱怨 至死

咁重口

唔洗

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

我跟你 淪落至若即若離
或者是 緣份到期

之前個post都搵過巴打寫字 啲字仲係咁靚

謝了

thank you

唔該樓主

唱著幸福之歌
眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄

多謝巴打你咁賞臉
好滾動

得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

愛若能夠永不失去 何以你今天竟想找尋伴侶

多謝樓主
手字真係好靚

thanks

多謝樓主

唔該曬，新年快樂

在這茫茫人海裡 我不要變得透明

感激 要你寫多次

好悶咁喎

終於結束的起點 終於寫下句點 終於我們告別 終於我們又回到起點

雨傘是一朵朵的花 不枯也不散

如過客來來回回
途人又散去

我記得寫過你個名

唔緊要 小事黎

單身狗係咁，點似你

出現啦
2018新年快樂

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
唔該晒樓主

喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。
喃嘸阿彌陀佛！
喃嘸阿彌陀佛，
喃嘸阿彌陀佛？
喃嘸阿彌陀佛。

等比清高偽rock友屌啦

點指兵兵 點指賊賊
一點中你 怎去躲
莫奈何

多謝巴打 新年快樂

如煙 因給你遞過火

因果福禍沒完沒了
善惡藏心壁 塵世中再分曉

快高長大

離時代遠遠 沒人間煙火 毫無代價唱最幸福的歌

豪情還賸了一襟晚照

喜歡您讓我下沉
喜歡您讓我哭
喜歡您待我薄情
喜歡您為人冷酷~

Let me down
Let me cry

你教我動容 振作的懦弱大雄
唔該樓主

我又來更新wallpaper啦ching
呢次唔好寫錯字

陳浩然/👈🏻miss左佢唔好寫落去

多謝ching

I'm only one call away
I'll be there to save the day
Superman got nothing on me
I'm only one call away

奶呀奶呀奶呀奶呀

無需要快樂 反正你一早枯死

誰願見死不救滴水不漏像一顆石頭

流星般閃過遙不可及的愛火

曲終人散 你也走散
我承認我是愛情裏的廢柴

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唔好意思樓主 麻煩哂

半支煙勝過殘破的天國

你是我的夢 像北方的風 吹著南方暖洋洋的哀愁
我們小手拉大手 今天加油 向昨天揮揮手

會唔會太多 會嘅話就淨係下面果三句啦

一路有陌路人陪你這一生

我和你不再聯系 不代表我不想你

你冷靜小小先

唔會呀

維持著熟悉表情陌生關係不要變
Thanks 巴打